#Инструкция по запуску программы на своём компьютере с OC Linux (Ubuntu):

1. **Проверьте что у вас установлен CMake.**
    * Для этого введите: cmake -version
2. **Перейдите в папку с проектом**
    * Для этого введите: cd <Абсолютный или относительный путь к папке tpro_game>
3. **Создайте папку build**
    * В папке с исходным кодом где лежит файл CMakeLists.txt необходимо создать папку (директорию) с названием build.
    * Для этого введите: mkdir build
4. **Перейдите в папку build**
    * Для этого введите: cd build
5. **Сконфигурируем проект для сборки в Release.**
    * Для этого введите: cmake -DCMAKE_BUILD_TYPE=Release ..
6. **Запускаем CMake сборку**
    * Для этого введите: cmake --build .
7. **Проект готов к запуску**
    * Наш собранный и готовый проект лежит в папке build.